一人計短 二人計長 有咩方法拉倒林鄭明日大嶼計劃？

倚靠班垃圾食屎狗泛民就死得

推

起義最實際

最簡單 約個日子上街
比多啲人知呢個政府幾咁失敗

咁大個項目無咨詢架？

有人發起 我會即刻響應
無論擺工定上街

反佢枱

最怕好似當年保衛天星咁，鳩做。。

做好基本宣傳等身邊既人知道成件事既壞處

呢件事分分鐘可以再谷起佔中後既民怨

靠魚毛仔要唔流血又唔犯法既方法肯定冇

去到李嘉誠咁有錢就可以選擇推冧香港個市 狙擊港元

宜家最好嘅方法真係香港仆街
唔係俾中共狗陰乾個種
要係即刻仆個種

中華白海豚會好痛苦

唔流血既話都比較困難

整多次佔中，但今次咩都唔好讓，要夠狠心同埋唔怕死
利申:有一定join

學聯都冇撚哂 你去搞?

支持，中環番工。到時同老細講我番唔到，其實去佔領區

用盡一切諗到嘅方法

大家輪住司法覆核

空群去侵侵twitter說服佢制裁香港，取消聯匯，到時一萬億都係廢紙

黎多次大型抗爭一定有用
又有機會比外國幫手
今次主題係針對港共政府賣港
要用一個方法一鼓作氣
衝既衝
和理非既和理非
而且要有持續性
要有好多唔同行動同時進行
等政府無得集中處理
最好係方便港豬參與
零散係各區都有行動
需要時又可以集中
最好泛民 本土派 獨派都各自號召人
多管齊下

持續性可以係簡單既不合作運動
可以係轉icon咁既小動作
而唔係持續遊行集會

推到再一次有雨傘咁大規模既示威， 最好再大啲
真係唔想香港就咁玩完 我既仔女孫仔都要係度生活咖

全港拋售港元有無用？
等政府拎返住啲港紙
到時要脅斷聯滙對市民影響最細對政府影響最大
而日常生活用美金續結算
當港紙變成廢紙中共要黎都無味

幫手做工程渣流灘等成個島漂撚左去珠海

政府拎住推無價值既港紙
市民拎住有價值既美金
中共郁你啲廢紙又多9餘
全港用美元結算
港紙由佢爆
到時政府咩都做唔到

口號: US cash in wallet is KING

去美國有個平台比人開post好似話夠唔知幾多人，美國政府就要回答架麻。
呢家咁既風頭火勢
一萬億支那唔係從中拎油水打貿易戰鬼信呀！

經濟爆破

明顯已經違反咗基本法量入為出原則

沽港紙
換美金
清空政府外匯儲備
到時香港人先係話事人

上reddit

上：襯而家中美交惡，爭取西方支持獨立

中：組成一個新政黨進入立法會

下：黎多次雨傘運動，不過今次是包圍支聯
辦同匪軍軍營

中共就係比人打到狗急跳牆先會諗得出呢D屎橋
貪香港人夠懦弱以為可以一啖食曬香港D錢落肚
今日你地交呢10000億出去,你地就係貿易戰既支那幫兇

唔好講咩返工
諗下你返工為咩
辛辛苦苦日日準時返工捱完搵返黎D錢
拎去交完稅點知個政府唔係用D錢提供香港人福利
反而係一次又一次咁泵比支那
你地收到既福利只會愈黎愈少
遲D儲蓄用盡,政府用既錢又係你地身上面拎
到時加既稅物價樓價上升你地頂得住咩
香港人只會愈黎愈窮
比人當豬咁宰殺

明治維新

有人帶頭抗議示威我即刻去，自己知自己無咩料，但都會盡一分力，唔好再咩和理非非咁ON9啦

齊心淨係唔交稅同罷工都夠啦
屌但現實啲香港人無車無船都仆到番工
講閪咩

條八婆都係想暴動姐
隔兩日又一單 挑戰香港人底線

呢D叫陽謀,你明知D錢最後去咗邊你都阻止唔倒佢
文你又無籌碼同佢談判
武你又無錢無人力物力搞革命

屌

樓主為左上熱門搏人注意都好努力出post喎

示威

動之以情
用唔同角度同其他人分析

對住睇錢重嘅 就強調金額

對住環保撚 就強調環保

黃巾起義

各位係時候決定自己啲錢點洗
星期日

Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade is there a world you long to see?
Then join in the fight that will give you the right to be free!

我係政黨就會打鐵襯熱 唔係放假搞遊行呢啲 等件事冷卻咗再做就真係鳩做

同 支那人需要一個皇帝 異曲同工

係地鐵扮講電話大大聲分析呢件事
啲人八卦反而會留心聽

溫水煮蛙
但聽日要番工 不了

有用但香港人唔齊心
按錯負評

小心樓主引蛇出洞

大家唔好俾個一萬億，掏空庫房嚇到，好多妖人出來妖言惑眾！